獨派和理非必須團結一致：五大訴求、缺一不可

身為一名獨派，我明有好多勇武手足唔只要爭取五大訴求，心底仲希望一次過爭取獨立，但始終香港獨立仍未成為社會大風氣，即使係民主派入面都有好多人未接受到，而且香港政府已經刻意將呢場運動勾上港獨，試圖分化獨派同和理非，並藉此打壓。

我同意今次運動可以暗地宣揚港獨，游說和理非認清香港獨立係唯一出路，但呢埸運動訴求必須團結一致，集中爭取五大訴求，否則只會重蹈14年雨革被分化嘅覆轍！

五大訴求：

1. 徹底撤回逃犯條例

2. 撤回612暴動定性

3. 必不追究反送中抗爭者

4. 成立獨立調查委員會

5. 全面落實雙真普選

五大訴求、缺一不可

光復香港、時代革命

五大訴求、缺一不可

Pish

五

大

訴

求

缺

一

不

可

別再送頭！三大招：擠提、機場、文宣

撒資！
機場罷工！
鋪天蓋地洗腦式文宣！